次次搭小巴覺得污糟會有小強就真係會出現

尤其個司機係阿伯果時

救命 隻小強不斷係車窗下面遊走
發誓以後都唔坐窗口位

酒吧沿線基本上都中招